# Copyright (C) 2010 
# This file is distributed under the same license as the  package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: anobiiwidget\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/anobiiwidget\n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-10 18:02:19+00:00\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-10 09:39+0100\n"
"Last-Translator: Luciano Mammino <lucianomammino@sbaam.com>\n"
"Language-Team:  <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"

#: anobiiWidget.php:116
msgid "Finished"
msgstr "已讀完"

#: anobiiWidget.php:117
msgid "Not Started"
msgstr "還未開始"

#: anobiiWidget.php:118
msgid "Reading"
msgstr "閱讀中"

#: anobiiWidget.php:119
msgid "Unfinished"
msgstr "未讀完"

#: anobiiWidget.php:120
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: anobiiWidget.php:121
msgid "Abandoned"
msgstr "已捨棄的"

#: anobiiWidget.php:124
msgid "One day"
msgstr "1 天"

#: anobiiWidget.php:125
msgid "3 days"
msgstr "3 天"

#: anobiiWidget.php:126
msgid "A week"
msgstr "1 周"

#: anobiiWidget.php:127
msgid "A month"
msgstr "1 個月"

#: anobiiWidget.php:130
msgid "Always"
msgstr "全部顯示"

#: anobiiWidget.php:131
msgid "Only on the first element"
msgstr "只顯示第1本"

#: anobiiWidget.php:132
msgid "Never"
msgstr "全不顯示"

#: anobiiWidget.php:137
msgid "Shows your books on Anobii.com"
msgstr "將您的書在 Anobii 網站上顯示"

#: anobiiWidget.php:218
msgid "Title:"
msgstr "AnobiiWidget_標題"

#: anobiiWidget.php:222
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱"

#: anobiiWidget.php:233
msgid "Add profile link"
msgstr "加入個人連結"

#: anobiiWidget.php:236
msgid "Items:"
msgstr "顯示書本數"

#: anobiiWidget.php:249
msgid "Show images:"
msgstr "顯示圖片"

#: anobiiWidget.php:268
msgid "Use Javascript (recommended)"
msgstr "使用 Javascript (建議)"

#: anobiiWidget.php:270
msgid "Book types:"
msgstr "閱讀進度"

#: anobiiWidget.php:283
msgid "Cache duration:"
msgstr "網站快取期限"

#: anobiiWidget.php:346
msgid "There are no books to show"
msgstr "目前沒有書的資料"
